今晚日本NHK watch 9點 TBS news 23仲係周庭及香港頭條

NHK watch 9
講咗10幾分鐘
連同蘋果

TBS News 23
頭條+速報形式講周庭被捕引發香港人示威
又講咗十多分鐘
仲長過香港自己報
連之前同記者去神社
中意jpop都講埋

朝日台報道ステーション都詳細

今日其實日本群馬40度以上 個個講緊中署，仲咁重視香港

#FreeAgnes

［有冇睇錯］日本國會‘中國政策聯盟’ 為咗周庭 聽日開緊急會議？！

News zero遲咗睇唔知有冇報

80年代超級偶像小泉今日子都share

又係佢

佢好有心

日本之前叫撚晒周庭又女神又貞德而家仲要俾人拉梗係着撚晒火

貞德最後要比人魔女審判

周庭姐姐Youtube live 警署現場

好撚靚
邊個畫

facebook 見到有comment 引用
我都想知 超靚

周庭bb已經超越左黃之鋒

喺日本一向係
歐美就當然gphone

日本政界暴動
安倍唔洗見習敗北啦

二階俊博條柒頭皮腳都震緊

仲敢公然親中咩

比國內狂插賣國奴

尋晚報咗，咁啱又係星期一櫻井翔又喺度
不過今次淨係comment時搭咗一句嗲

周刋文春online vers

有人放咗NHK News 7

仲有Nスタ

#FreeAgnes

成日叫佢民主之女神

庭B喺日本幾乎係絕對人氣
but
衰啲講係未咬Gphone
一咬全球文明世界跳起都似

推光復香港 時代革命

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

GPhone同Jimmy Lai邊個會轟動啲？

日本個民主黨又分裂？

推一推先

咁搞法

日本會唔會終止特區護照免簽?

NHK app出咗

每日新聞速報

產經新聞速報

NHK速報

Yahoo

肥佬黎都已經好撚轟動 美國副總統+國務卿都出聲

日本新聞高質 好過香港電視台好多
平時成日睇TBS NEW23 大眼婆

小川彩佳アナ

放緊產假

櫻井翔ex

歐美 之鋒
日本 周庭
本土 天琦

拉邊個就邊度跳起

周庭保釋即上每日新聞人氣access news no.1
3,4都係佢

Push

日本你夠膽禁tik tok後果自負！

推

當年亞視「今夜不設防」上過去做嘉賓